[
        {
            "questionText": "Когда необходимо производить отключение массы экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "После выключения панели приборов.",
                "После выключения ближнего света фар.",
                "После выключения жидкостного подогревателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каково давление в шинах задних колес экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,40 - 0,45 МПа (4,0 - 4,5 кгс/см2).",
                "0,50 - 0,55 МПа (5,0 - 5,5 кгс/см2).",
                "0,60 - 0,65 МПа (6,0 - 6,5 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина самопроизвольного поворота рабочего оборудования при установке экскаватора ЭО-2621 на уклоне при нейтральном положении золотника распределителя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Наличие воздуха в гидросистеме поворота.",
                "Нарушена регулировка перепускного клапана.",
                "Нарушена регулировка разгрузочного клапана."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое максимальное значение стравливания штоков цилиндров стрелы и рукоятки экскаватора ЭО-4321 допускается в течение часа?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "75 мм.",
                "100 мм.",
                "150 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких случаях запрещается пользоваться открытым пламенем при эксплуатации экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При заправке и для обогрева дизеля.",
                "При обслуживании аккумуляторов.",
                "В случаях пунктов 1 и 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие действия должен предпринять тракторист-машинист погрузчика АМКОДОР, если во время эксплуатации указатель давления масла, дизеля находится в красной зоне?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Продолжить работу в обычном режиме.",
                "Уменьшить обороты дизеля и продолжить работу.",
                "Остановить дизель."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой привод имеет рабочая тормозная система погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Комбинированный.",
                "Пневматический.",
                "Гидравлический."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое максимальное количество повторных включений стартера при запуске дизеля погрузчика АМКОДОР допускается?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "3 включения.",
                "4 включения.",
                "5 включений."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должна находиться педаль подачи топлива погрузчика АМКОДОР во время запуска дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Максимальной подачи топлива.",
                "Средней подачи топлива.",
                "Минимальной подачи топлива."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должны находиться контрольные отверстия ступиц колес экскаватора EW-1400 при заправке колёсных редукторов маслом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Самом нижнем.",
                "Среднем.",
                "Самом верхнем."
            ]
        }
    ]
    